(真事)有個港女老婆仲慘過單身

有人話黃種男同埋黑人女人係食物鏈的最低層。

我好認同, 特別係香港男人

今晚收工已經8點鐘, 由長沙灣放工返坑口的屋企都已經9點。

每日來回都無咗2個鐘, 只能安慰自己, 城市人一般都係咁...!

諗住同老婆同個仔去薩莉亞, 開開心心食一餐

點知...個港女老婆又發作.

坐埋到位, 呀仔好開心坐上個卡位

呀仔開心唔夠1分鐘,

老婆對住個仔講 : “你可唔可以坐好d 呀?”

呀仔立刻由 -->

之後佢係袋拎出一本作業, 然後佢用高8度的聲同呀仔講。 “你又寫錯個字啦 , 3次啦! “

: “傻“字係企人邊, 爸爸係傻仔 ,又係個人, 所以傻字係企人邊。 傻仔無腦所以中間有個大交差, 佢仲好似你老豆咁有鬚, 所以中間有一撇 。

而我....沒有說話。

野食終於來啦, 我叫左個60蚊左右的牛排。心諗都ok 啦 , 諗住打開話題, 就講左句: 都幾好味,唔知d 牛係邊度來呢?

港女老婆 : 牛牛牛, 你只係識食牛 唔識食其他野咩?

呢一刻 , 我依然選擇了沉默。。。

見到呀仔好開心咁拎住把圓形轉刀, 切pizza!

我同老婆講 :小心呀仔切到呀。

而佢, 只係同呀仔講 : 小心呀仔,小心到呀

我最後忍唔住自己搶返來搞....

😂👌

活動教學~生動有趣
可惜生於香港

咁好啦, 繼續食飯.

老婆又講左句:你欠我果1000蚊幾時還?

我:過返比你啦.

老婆: 幾時呀?

我:前日已經過左.

老婆: 我都唔明 點解可以有人廿幾號先比得到月頭的家用。

其實, 今個月有個老友生cancer , 我比左2萬蚊佢, 我都無同老婆講。

個個月比8成人工做家用, 你估我又識生金蛋咩

算啦, 我都忍了。

唯有, 今晚係連登打返篇文。 大家, 窮人真係唔好求其娶個港女, 仲要生埋仔.....

貧賤夫婦百事哀

叫雞啦

那有錢?

屌咁你都忍到 怪獸港女

一定要振夫綱！

最尾個張我相信人妖黎

拍左幾耐 有左先結婚?

8成人工做家用？

我俾你唔駛還

你老婆有冇呢啲質素先

上天比左港男咁聰明嘅腦袋，就要比返港女呢班腦殘去平衡返港男

點解最底嗰張有個男人係後面

希望你係假膠

離婚啦，唔好話為唔離為個仔乜乜77, 令到條女人一刻冇哂所有先係最好既報仇

唔無玩啦, 我都人到中年

佢無返工？

8年前結婚, 拍左3年。

結婚前唔會咁。

生仔係意外定係planned?

無, 自從有左細路就無返工。
佢以前返普通文書工作,找1萬頭。

我咩都無冇睇就比左個like , 因為睇太多劇情都係一樣，出番去先

錢喺你袋，你唔俾，佢可以點？

你自己廢係你自己嘅事，唔好拖晒所有男人落水

sorry

做壞市
攤牌啦，唔改就飛起佢搵過件

快改user名做紫青爸

我唔食 ,個仔都要食。 娶得佢 ,佢點差 我都有責任照顧佢。

人就係咁。唔開心也要過, 上來9up9up 第日咪繼續返工囉

計劃內, 當年樓價無咁貴, 叫做買到間居屋仔。

自己剛剛升左一級, 所以都還好吧。

近年經濟無咁好 , 人工都仲係咁上下 , 人到中年 。

錢你自己袋返一樣可以養得到個仔，依家你比人食到實喇

咁就一世

係香港真係做男人都冇哂尊嚴

樓主得一條頭髮

仲有得收工去食 pizza

要感恩

香港做女人真係皇帝級享受

未結婚個陣 老婆係咩性格 咁大變化都有

樓豬真係偉大, 唔好放返條女出黎遺害人間

女人把口同態度就係咁衰，高學歷讀埋碩士都無用，尤其結婚後，好多時真係好想爆番佢

利申：婚已離，一個人原來可以好開心

睇到喊左

佢係咪可能成日湊住個仔湊到炆丫？
你返工你係辛苦，但你老婆都要經常對住你個仔要睇實佢仲要做家務佢都可能好攰。試下氹下佢等佢搵返以前戀愛既感覺，咁咪大家都好過啲

幾恐怖 咁就比條女呃左下半生

我睇到我既未來

都幾濃密, 不過10年後唔敢覺

加油啦巴打，唔娶港女又可以娶咩女阿。

放返都唔會有人要啦

咁多直必腸

娶個溫柔的香港女仔

上黎圍爐取暖

好正

多謝你用一生貢獻社會

佢都可能比我呃左 以為我可以比到更多的野佢

真係好恐怖，己所不欲 勿施於人，我係點都唔會咁對自己另一半。
你加油呀，明天瞓醒又一好漢！

Btw, 未結婚嘅真係要諗清楚，人生係自己嘅，一個人都可以生活得好好！寧缺勿濫！

你老婆好快就睇到
HK01 馮熱門都抄

十個都無一個

一個願打 一個願挨
你都有份縱到佢咁架喎

多謝你

不過 ,點解唔係佢氹下我

樓主真係慘，我好彩我遇過幾個女仔都覺得佢哋娶唔過

疊埋心水單身過世

娶我啦 廿歲女 唔會要你8成人工 不過都唔會想生仔

雙方都咁諗段關係就唔洗要啦
退一步海闊天空

你估湊仔唔辛苦咩

你好多啊媽靜係識惡教仔
佢地自己屋企慣左
唔識溫柔對人
唔好比佢自己咁對個仔
個仔日後大個又自卑又憤世（好似我咁 ）

睇到好心up, 香港地照顧好一個家庭真係好難，樓主加油 你老婆係煩咗啲，但事實上個教育制度都令人好大壓力，同意搵返多少少戀愛嘅感覺，最後會發現一家人一齊先係最重要

咁呀仆街啦…睇份工就知佢咩性格，應該都係好貪錢想做free rider個d

有啲人叫雞係鐘意兩邊都玩

跪玻璃
家用double is coming

香港唔可以重婚

無分你一半身家？

辛苦。 所以我都只係上來9up

可能你返工個陣你老婆都比個仔激到痴線
同埋你識叫佢小心個仔你自己都可以睇住佢
我上次表姐佢一家人黎食飯又係咁
佢老公同佢講個仔粒飯跌左落地
表姐：咁你唔識執？
我又覺得幾有道理，同你個情況幾似

因為你無小朋友

唔使番工講到辛苦過番 仲要人氹

唔明點解呢啲嘢結婚之前睇唔到

聽完個故事 你好似幫人埋港女單個D咁

呀仔幾大

有冇試過正常語氣咁坦誠地同老婆討論過呢方面既問題？

樓主我明，基本上香港地， 7成都係呢種，識親都九唔搭八 特別baby condom果班

基本煮個麵唔撚識，但家用又要攞哂你，偷偷買個鐵甲萬能俠都慘過運毒咁，日日淨係識嘈之巴閉，bi-li-bla-la，對住出面就要求多多 黑口黑面 中意踩低人哋抬高自己

試過去食個茶記叫個西寧雞 叫人走皮，我同個樓面笑到仆街，佢嬲到走左

之後食個飯，筷子污糟左姐，佢就西哂面屌個樓面 講乜柒一早唔食呢間 仲要嬲埋我 好閒呀下話 換過對

得閒冇事就攞出面同事d仔同我比較，我心諗係我先頂到你地

呢類冇得搞 一定要離婚 家嘈屋閉 個仔起咁既環境長大都唔方好

成堆直必唔識起底

殺利阿執左好耐啦WO
而家先倒帶？

老婆樣, 同身材點先

如果麻麻地, 好難頂喎

個殼靚都仲有理由叫自己忍住先啦

被個老婆當住個仔面話你傻仔, 仲要補多幾句你都仲忍到唔即場爆9佢, 你都係收皮把啦.

咪俾我批死, 你個仔由細到大都見到個老母咁樣恰你法, 過多兩年佢大個D都會一齊當你契弟, 到時你日日上黎連登開POST都唔撚掂.

坑口薩記執撚咗喇

之前睇youtube, 主持話有個搵20萬既專業人仕, 比19萬佢老婆洗
仲要個專業人仕好辛苦, 一年只休得一日

我初時以為吹水, 但我後來明白呢個世界真係好多水魚

悔不當初 唔小心搞大左

你都覺得慘過單身咪離婚囉 仲開post做咩 ？

坑口間薩莉亞執柒左

有時覺得香港男性好慘, 香港女性個個都貪錢, 性格又差, 對波又全球最細
強国D女擺明貪錢, 但至少氹得你開開心心
更加唔好講世界其他地方女性既美好

活在香港, 做男性(尤其無父幹)果堆, 慘過食屎

住坑口

結婚前真係最好試下同居先，始終拍拖同結婚係相差好遠。同埋同條女講清楚自已既經濟狀況，無謂結咗婚之後日日怨尻你，真係自已一枝公仲自在

樓主搵幾錢？

生仔做乜鳩呢

0分重作啦 坑跟殺利亞執左好耐

坑口

有冇一種中大伏既感覺

一早叫窮人生仔正仆街，你又唔聽
個仔被你呢個傻佬累死

點解一年前同女朋友仲未結婚，一年後就結埋婚仲有咁大個仔？

希望係假膠 聽樓主故事後真係令人覺得好唏噓
衰格啲咁講就一世，但睇得出樓主家庭崗位上係位盡責嘅人嚟，可以嘅話不妨行個靚山做吓運動減壓 真係會減到壓 樓主生活加油

樓主老婆冇講錯
樓主係傻仔
因為無腦娶咗佢

香港大把呢d case, 至少我聽過幾個

當初睇上你老婆咩

係女人都係雞嚟架啦
尤其保港女

樓主性生活如何？

推

廢架？唔識鬧翻佢？

欣賞你

老婆咁搞笑你都嫌三嫌四，俾著係我就買定春藥今晚同佢大戰三百回合

似有精神病喎
遲早你都痴埋一份

港女係雞點可能溫柔

如果拍拖已經咁 點算好

拿 樓主自己唸下

兒登有愛 1人食平10蚊晚飯
贊助樓主去叫雞

幾錢一Q

哩個真
其實好多時當同小朋友挽遊戲
而唔係下下命令式
小朋友反而肯聽你講

已經唔使返工唔使睇人面口，仲有咩咁炆? 冇耐性仲要學人生細路?
唔好幫呢種港女搵咁多藉口啦

挽乜呀？
挽鞋呀？

有數位住大坑巴反映殺你啊早已結業 我裁定此post已完

呢d港女你都肯埋單，預左啦

你老婆係咪個啲又肥又閪面個啲八婆？

死假膠

唉 又淨係識講sorry

以後講caca 我出番去先

所以話唔好見女就溝左先算
溝完都算啦 唔好比條女食住
細細個唔識諗唔比心機讀書
搞到大個幾十年都後悔無讀好書 已成為人生一大遺憾
婚姻係另一個人生階段 唔好再咁唔識諗啦
相反女人都係啦
真係要好理性咁諗清楚對方值唔值得自己付出一世去守護
對感情拖泥帶水 死纏爛打 盲目付出 最on9
好似樓主咁講 真係慘過單身

係就奄尖啲
聽落都係緊張個仔啫
女做有時口硬心軟
其實無咗你唔得

睇錯慘過過身

咁又唔好咁講 平時番工最多番8-9個鐘 全職家庭主婦24小時番工仲要無紅日 諗起都辛苦 番工都話可以劈炮 做阿媽真係搞唔掂

利申阿媽係全職師奶 見到佢咁多年既生活我都寧願番工

我有個不幸嘅消息要同你講

你搵幾多？俾到幾多你老婆？
你老師學歷去到邊？
如果你一個月俾唔到 7千老婆
要照顧一個小朋友好 辛苦日
食都無左3千
學費都3千
都去左六千

其實呢d關係都算得上係精神上虐待，返到屋企講每句野，做每一樣野都要好小心，先避免到港女發脾氣

其實每日相處都咁大壓力，長遠只會影響到自己既自尊同自我價值觀，其實唔健康既關係

振夫綱啦
你隻乸無生產力要你養
憑咩仲要你受佢氣

有，攞咗幾百萬，仲要個個月比兩皮幾 。。。不過換番自我同自由。
就算唔離婚，其實個個月都攞幾皮嘢出來，所以離同唔離婚嘅日常開支分別唔算太大。

係屋企凑仔做家務有幾辛苦啊
男人返工又要體力勞動又要受氣 而家放工仲要受多幾次氣
(老母從小灌輸俾我，佢自己都覺得自己好hea )

Gg

對住咁既女人好辛苦

個老婆自己要
怪得邊個
點解要呻

有排捱 個仔先咁細

一係唔好俾家用啦 俾三千銀佢洗 自己交返啲屋企洗費
再俾返啲買餸錢

咁樣如果佔八成咁應該諗諗計搵下錢多過擔心幾多成或者佢係錢銀點令你難受 現況不變困局難解 一係等仔大佢重投職場分攤下

因為除咗佢你都要養仔 唔會好好多

假膠

加油，有時候都覺得香港有一半女人都旨意哂男人，想要乜都靠男人，不停鬧個男人做得唔夠好。從來都唔會諗自己有問題。成日有人同我講搵個有錢嘅嫁咗佢咪算，返工返學咁辛苦做乜。我覺得係成個社會價值觀出咗問題。

樓主有冇睇tvb 前排套 <BB 來了>
入面有一句
女人生左仔， 就有母性，冇人性

樓主加油 同路人

agger 樓上話叫雞嗰啲 我唔信佢地老母個個都溫柔體貼小女人 係咪又要叫自己老豆叫雞
不過要啲時間同耐性 女人生左仔 年紀大左都顧現實唔記得左浪漫 初初個老婆未必配合到你 扮番個小女人 樓主平時又忍得多 無喇喇爆佢一鑊盞嗌交 係時候掉低下個仔 兩個去拍拖

搵得一萬嘅都唔慌有腦得去邊，你仲要明白女人生仔係會生埋個腦出嚟

無可能 香港得臭雞

港女真係又食又拎不事生產

社會上嘅垃圾

自己開口叫個老婆小心阿仔整親 講到幾咁無可奈何要自己整返 你可以直接搞架其實 點解一定要老婆？
睇怕你都係家頭細務都係丟曬俾老婆搞架啦
咁你返工辛苦佢都可以打理屋企辛苦
不過都係假設因為你冇講曬全部
題外話放工搭一個鐘車返屋企其實好快 你仲要唔洗轉咩巴士小巴個d 大把人要兩個鐘轉幾十次

睇完你個post 點解啲港女仲唔反醒下自己咩問題
我地男人係出面做野已經夠辛苦 仲要番黎受氣

做咩唔振夫鋼?

好慘，仲要生埋仔無得走

你話結婚前唔係咁，咁我就會諗，係咪湊仔太辛苦，佢都要發洩下，老實說，全職湊仔真係好撚辛苦，可能你覺得又唔洗佢番工，都叫辛苦？但湊小朋友係一種精神折磨黎，再加埋打理頭家，個壓力真係唔講得少，你起碼有收工，佢24小時都番緊工咁，所以多關心佢。

自己攞嚟衰 明知港女就未聚佢玩下就算啦

WHEN YOU GO BLACK, YOU CANT GO BACK.

圖2 幾正

屌
同我老婆好似

人生就如一埸戲, 我希望唔會係一埸悲劇

推到咁多人睇

保重，唔好死

假膠來講呢篇又作得幾好

好似ETC 個廣告咁
判左層樓比個八婆咪仆街

巴打住係邊個平行世界

anyway~ 人大了就會面對好多唔開心的事。

無必要將唔開心的事記住, 反而應該安慰個仔慢慢長大。

其實佢唔發作時都係一個好老婆, 打理晒成屋的家務

分手 , 玩完就算

記得帶套

喂喂喂，小心切到仔啊戇鳩

如果事件屬實
我join 贊助

坑口邊度有薩利亞？

係公眾地方兜口兜面連講兩次對面個人傻呀
你試下比你條仔/老公咁話丫
連基本尊重都未識
而且都應該唔會係第一次咁做
樓主先開po 講

搵得個一萬頭，搵人埋單

薩利亞都食 抵啦

其實我就想知你咁嘅環境咁嘅 background expect 你老婆應該點對你

你唔鐘意佢做邊樣野 ? 佢唔咁做你又有咩 work 嘅alternatives 俾佢 ?

批評人好易 實際上易地而處你又可以做得幾好 ?

個仔係寶琳上興趣班,所以係新都城食埋先返屋企.

要識收識放 兩邊都係
有時越關心越盛對方越得戚 以後馬撚實你
要某啲時候發下威

係咪附近冇乜得揀呀
坑口可能係老作個地點
想形容返工同屋企唔近咁姐

放心，呢啲日子仲有二三十年你捱

比?? 交易??? 係兩方都要付出，如果單一付出，另一半唔識欣賞，點過人世.....

1000蚊已經係8成人工

仲只會越來越差

返工唔會比d仆街激到痴線ge?
呢d生之前都知架啦....
既然唔返工全職照顧小朋友，其實呢d野係part of the job 來喎

港女就係咁，只睇到自己苦。其實樓主乙水老婆係 ok ，唔係一定。男人都會有情緒，男人都係人。關係係要兩個人經營。

你無發火爆返佢已經係好丈夫。
夫婦多d 身體接觸，講正面說話，
互相體諒對方辛苦，
開口感謝老婆對個家既照顧同付出，
佢同樣會好d 對你。

時間咁耐，人會變

香港做女人真係屈機

人地有冇份幫你供樓/負擔生活開支先
有就唔好嘈啦 大家咁高咁大

我就冇用，女朋友都冇，唔知幾羨慕你

唉 唔個講咩好

俾曬啲錢俾個女人，你人工幾多都儲唔起啲錢

呢一刻 , 我依然選擇了沉默。。

屌你老味，咁都忍得，返左一日工食餐飯都由頭寸尾，有冇搞撚錯？

但為左安安靜靜咁食餐飯⋯呢一幕應該大把人都係，包括我⋯

爆番轉頭，最後執屎既咪又係自己

10分

因d港男廢囉，縱到d港女cls

唔好sorry，你老婆選擇點對你唔係你錯。如果太過份你可以諗諗點去解決問題。

貧咩賤啫你以為你有錢老婆就唔港女

根本就係越有錢月多花臣

越

樓主千祈唔好放生佢出來害人

咁算唔算blame the victim?

男人惡 就男人仆街
女人惡 又係男人仆街

咁唔見你去食黑人女人

女人好醒嫁，好多方法迫你做唔合理 ge 事

唔洗理佢， 女人生完 又唔返工就會變質

(真事)有個港女老婆仲慘過單身

陰公

Share錯位 sorry

我明

主流媒體影響到個社會價值觀
唔係港男廢 係因為啲類似乜野怕老婆會發達嘅messagge 洗晒香港人腦
再加埋對ladies first/尖頭曼/男人風度嘅一知半解
咪整到好似男人龜縮囉

好嘅時候龜縮男=荀盤/暖男乜乜乜
反面個時就係廢

成班自私港男，諗唔到個老婆幫你生仔教仔幾咁勞氣，又要打理家務，仲要晚晚比你X
你估只係你地辛苦？

最好一世唔好結婚呀

唔岩調番轉囉
你出去番工 夜晚受我氣

X 咩撚野 屌就屌啦
你係咪就係個d 虛假老母

依加邊個自私？ 樓主同佢老婆都有壓力
但自私係佢老婆 硬要比樓主受 樓主都係默默承受

又捉到一隻港女

無話唔辛苦，只係唔應該搵老公出氣。完。

你自己揀個咁冇腦既女人有咩好講
路係自己揀仆街唔好喊

同埋，被人屌，你唔爽嫁，屌你個臭西。原諒我咁認真

你認為真係晚晚？大把老公想屌西慘過求佢乜乜乜咁
講真，出面受完氣，返屋企想抖下，而唔係仲要比自己女人出氣睇唔起

01記者今次手腳咁慢，仲未出到稿

好多人忽略左一個小朋友既成長除左讀書返興趣班之外，屋企環境，父母相處對小朋友成長影響都好大

其實樓主係假膠作故仔？
坑口薩莉亞執左好耐啦喎

一個假膠引到成班人屌港女

假膠還假膠，同類型情況，喺香港日日上演，多人眼唔過眼，咪多人講

通常上得嚟講都係屌個老婆
老婆好嘅嘢永遠都唔提
冇乜討論價值

人永遠只記住人地嘅缺點

女人生完bb可以180度轉變...信我

生仔之前基本上一個禮拜起碼扑4次唔過份，佢都想要。
但生完之後半年先得1次...仲要唔多願意個隻

坑口薩利亞執左好撚耐啦
咪撚呃人

擺明假膠
吹幾大有幾大
啲連登仔係要作下故駁注意

巴士嗰張全套pls

咁呢樣我又覺得合理預期嚟

生完仔荷爾蒙變化好大 身體都變化好大

男人射完就無野 女人唔同

仲要照顧細路

你諗住同生之前一樣係你 unreasonable

幾好笑

早兩日睇恐怖醫學 有個日本家庭又係咁
老婆唔洗返工 生左5個細路
老公做錯乜就俾老婆同班仔女一齊笑9佢

你地自己攞黎

有冇咩建議 我廿尾都開始黎料
仲要老婆正正常常同有返工....

薩莉亞重未執?定樓主時光倒流?

所以你老婆未咁串
反正我點差都有人比錢我
我點解要當番你係人？

講埋哂依d懶成熟的野有撚用咩

根本搵女人唔應該搵個咁低人工的
低人工低智商點相夫教子？分分鐘大學都無

樓主帶帽 體諒佢

屌那星
你呢D正宗男人之恥
憑咩一段男女關係一定係男養女
真係佢比你屌就大撚哂咩
一段關係大家都有付出,邊有得咁計

總係有啲傻西走出黎又起底又假膠, 當故仔睇完咪算囉

如果個細路已經返緊學
做阿媽都唔辛苦得去邊
每日都有幾多自己時間

反而出去搵食個個每日返工8, 9個鐘
做到隻狗咁返到黎個老婆又冇好面色睇
真係咩癮都冇 唔知自己做黎為乜

好心唔好再去薩莉亞，衰過自己煮落金寶湯

離左婚仲可以用個幾百萬買樓
仲有2皮收日日唔洗做去旅行
女人真係玩哂

咁女人係未同樣唔可以呻賤男
因為係自己簡
照你咁講 所有關係都唔可以呻

你都on撚9，我點對老婆好你知閪咩。

性生活係維持婚姻好重要原素，你自己做下功課先啦

我剩係懷念以前性生活有幾美好。
雖然而家係差咗少少，但我都愛老婆既，你放心。
因為佢湊細路真係好累的

有，就係因為有細路，D衝突先出哂來，原本婚後7年都生活得好開心，所以生細路真係要諗清楚。

我明，所以冇乜怨念。

其實大部分錢係用來養細路，養到佢讀完大學就唔洗再比。

老婆：我冇壓力啊，因為我乜都同我老公呻

老公：我個壓力來源就係老婆乜都同我呻

小弟雖然未拍拖, 但睇完都眼濕濕
巴打辛苦了

老婆係自己揀，仆左街都唔好喊

巴士果張，條女帶左m巾。。咁重口味呀Ching?

應該係 所以佢先變哂面

係生左仔之後先係咁定結左婚就開始黎料？

屌撚到佢嗌唔好同係咁叫救命

駁唔到
香港男仔算係呢個世界最top嗰幾個地區

成日拎住間薩利亞執左黎狙擊人

連登係咁架喇, 請班人上黎作故仔
另類content farm

點解會咁

通常生咗之後

Exact7ly, bro you are not alone

咁即係你老婆都要做晒全屋家務同24小時湊仔啦。你夜晚訓到豬咁 佢都仲可能湊緊個仔 精神壓力都唔細。我又唔係話你返工精神壓力會細，但係當一段關係繃緊，雙方都唔讓步只會惡化落去。你娶得佢既就預咗你要呵護佢架喇，同埋佢都肯打理晒成頭家好過好多港女。

揀果陣唔係咁，之後好似變咗另一個人咁，港女就係咁蠱惑，所以結婚率低，大家鍾意單身，唔係無理由。

樓主好慘....
個仔仲慘..

樓主R.I.P

點搵到好似樓主咁好嘅男人

咁樣教個仔食得屎啦 個仔大個品德好極有限
發脾氣還發脾氣 有d野係唔可以做

上邊班女人都on撚鳩，點解日本d女人又持家有道。唔通日本仔好湊d唔會激嬲d老母。根本就係個種既問題

你老婆都好好啦，比著我老公叫我去食殺你牙

我唔理 我淨係想睇圖

所以我朋友請埋工人比佢，下下番去屌到佢啪啪聲佢老婆都唔敢出聲

ching借抄 要作必要的沉默
呢一刻 , 我依然選擇了沉默。。。

如果係真既 樓主你好慘 正皮表示安慰你

係呢集
睇到笑左 日本女人好正

咁又娶人？

正確

咁都忍得 屎都食得

有咩問題

港女不嬲係臭雞

淨係識喺度怨搞到頭家自己冇份咁

我做開仆街，仲要冇學歷

男人係要錫女仔，但你地班廢男係縱容佢
你要俾佢認知年齡就係女人最大敵人，你有本事既，只要唔係柒頭同唔太囂張，肯定大把女埋身，仲要讓番你轉頭

咪撚戇鳩啦，你出去開個post，講讚老婆，有個好老婆嗰啲咪上嚟囉

點會無討論價值，依個係一個不良既風氣，緊係要表達下自己意見，等啲死港女反省下

以前古代啲男人打鳩老婆唔係冇道理

港女肯同你住居屋?
你應該唔知港女係點

有幾可見人讚女人 我淨係見到好多人話女人係雞

而家係當個仔面串個老豆喎，話佢老豆係傻仔喎？無論如何，點都唔會咁落個男人面，又唔係老豆做錯，錢銀野更可以私底下慢慢講，係個仔面前緊係要朔造返個形象比老豆

唔係我想離，係個EX發脾氣港女上身自己話要離，我咪成全佢咯，女人嘈幾句就話要離婚，要趕我走，我都好厭。反正勉強維持都唔會有好結果，成日嘈交對細路成長都唔好，妳呢D港女唔會明白，見識亦都唔多，見下婚姻輔導妳就知道家庭問題係幾咁普遍，離婚亦係輔導認同嘅解決方法。

個問題唔係港女老婆

係要你搵多d錢

可以同你交換體液嗎？

玩得掂盤棋先好開

你責任心累死你，你為大家，家不理你

妳咁嘅諗法，睇妳遲早都唔會有好結果，祝妳一家團聚。。。一日嘈交嘈到黑都唔可以分離

講得好！先唔講其他問題 但作為伴侶真係需要互相體諒及感激同欣賞對方 先會有一個健康家庭同關係 當一邊獨大失去平衡就好容易產生磨擦

真心腸 真係好有感而發 因為真係有好多都唔係咁做 付出者永遠都想得到公平，但最後都被忽略再產生又磨擦

超慘

我同樓主都幾似又係長沙灣來回2 粒鐘
老婆又係會高8 度罵仔 不過整體冇你咁凄凉

我有俾你屌嫁

唔叫走雞你都還神啦

師兄加油💪🏻

中出果陣唔見你講

d女都想你中出

做愛個刻大家都處於極興奮狀態
諗唔到後果

如果樓主老婆咁樣，就算返到屋企都唔似放工，只係返左另一份工，要受另一個老細氣，而且同返工一樣都要戴住面具做人。你諗下，呢種關係其實兩個都係無得放工。

南豐

其實佢個重點係要叫個仔執翻粒飯 唔係邊個執嘅問題 自理能力要由細開始教

香港仲有咩

下？拎日本黎比？香港無論教育文化，工作文化定生活文化都輸人幾條街，起碼日本啲教育好似唔洗贏在起跑線，又唔洗未岀世就煩名校，最重要生活無香港咁緊張，咁樣拎日本黎比較，你媽媽湊你既心力真係枉費晒

所以無錢請工人 又要生仔既 真係無資格發脾氣 或者話人發脾氣

Agger

執柒咗啦

好偉大又好可憐

好有我影子

我信你係堅....因為我情況都唔好得你好多...有時睇住個仔份上死忍

哭了

女人睇野都短視又小氣

香港d 女人癡撚左線，睇台劇/韓劇睇到傻撚左

又要條仔專一，上進，有愛心，有情趣，顧家，文武全才咁撚樣，唔怪得而家小朋友咁慘，係大朋友都慘

啊仔幾歲？自己切pizza有問題？

[member]真心問 樓主你覺得如果個老婆有返工 會唔會好d 至少佢會記得同人相處嘅正確態度。/member]

做雞仲屈機

加油吖巴打。

呢個都唔係錢的問題咁簡單，就算有錢請工人教子女的責任都不能外判架啦！
我覺得樓主的情況係結婚前沒有好好了解，覺得年紀差不多就結婚果隻。
咁嘅情況就算離婚她都不會讓你好過的。因為她覺得付出了沒有得到「合理」的回報。
請珍重。

佢憑咩先？
不過仔都生左就無得諗咁多 折哀

喂樓主辛苦有冇咁講野先？
屌你老母d港媽生個仔就當正自己悲劇主角拎撚光環屌男人
多塊西就當自己把撚炮咁句句講到盡
又唔諗下自己咩料
臭雞

其實會不會不夠飽

唔生好過生

上左報啦。

佢為你付出好多不過你唔知啫， 青春身體邊一樣唔寶貴呀， 日日湊住個仔知唔知幾悶幾辛苦 你明唔明呀有時真係湊到好燥底， 你又唔識做仲要怨番佢， 氹下佢畀啲安慰佢 係尊重嘅問題上你都同佢傾下先囉，傾唔掂數先再算啦！

屌你老母 淨係得女嘅青春係寶貴 男嘅就唔撚寶貴呀?
湊仔辛苦要人氹要人安慰 咁番工辛苦邊個氹邊個安慰呀
而家邊個唔撚識做係度怨先呀

互相安慰下 令佢啲荷爾蒙水平正常返 不過傾唔掂數都係各有各走好， 費事 教壞個仔

我覺得她咁講野係對人的基本尊重都冇囉，唔好話大庭廣眾啦，就算係屋企都唔好咁啦。

唔鍾意小朋友就真係唔好生啦，害人不淺。

樓主一個月搵幾多

絕對認同

搵20萬都要娶老婆

我係出面風流唔好?

係咪女人青春寶貴男人青春唔寶貴啊？你答到未

假膠 扮q晒野

辛苦又唔講，讀心神探咩

番工又唔會燥，唔會悶，唔會辛苦既

如果條仔又係閪口閪面，又係話條仔唔體諒，有好多野都係雙方既

作為一個女人
如果可以選擇留喺屋企湊仔定返工
我一定會揀做返工嗰個
但出於母性
大部份媽咪最後都會自己湊返小朋友
包括我 如果我有嘅話
唔係人人都鐘意養尊處優唔駛返工的

至於喺小朋友面前講說話唔尊重自己
其實可以兩公婆閂埋房門時傾一傾
無必要啞忍 啞忍=自己有份縱容

性格同價值觀嘅嘢，你都見證咗咁多年，你覺得佢會唔會改到?

同埋香港需要嘅唔止係性教育，仲有愛教育。仲有我真心想知點解香港會有港女呢個物種。。。 外國女人有其他難頂問題，但唔係咁自以為事自我中心同咁閪嘅咀臉囉。。。

咁女人青春真係寶貴啲吖嘛，呢樣有咩好拗啫
係人都知年紀越大，女就走樣貶值，男就搵錢升值㗎啦，做咩啫你

好簡單姐，水電煤電話費所有自動轉帳，仔女既學費雜費錢自己比，自己煮早晚餐。女人冇錢先會聽你講，唔係既話，你幾好態度講得幾有道理都係收皮。

除非佢投資好勁，不過都冇咩可能

垃圾港女思想

駁唔到

唔係好信結婚先變成咁
啲口氣咁差一定係本身性格已經咁
眼見好多男人拍嗰陣覺得冇所謂，結完婚仔都生埋先覺得係問題
日日喺度呻

不過樓主你都講得啱，唔應該求其結

咁唔鍾意細路又冇耐性，做乜生？當你生完先知，又唔出去做嘢請工人？
我認同女人生仔係付出，但真係好多女人老馮，以為自己乜都識但其實乜都唔識，唔識教仔又唔去學下研究下，永遠用同一個方法然後話唔work, 同埋脾氣勁差

同埋嗰個係老公同仔嚟，點解啲脾氣係對佢地發？

利申：女人

你知就好

中國人種eq特別低，同埋同教育有關，剩係重成績唔教社交情緒

日都小朋友自細已經有概念自己嘢自己負責返 (小學就幫手清潔 分食物)
香港父母剩係叫細路要高分，其他乜都唔理，另加大部分父母自己都唔識處理情緒
係差在未去到支那咁一有嘢就lur地打人

佢逼你內射再逼你結婚？

On9仔

香港女人炸

日本

港女不了

巴打正

好慘
無論男定女親人朋友另一半
有個呢種成日發癲既人係身邊好撚難頂

That why many boy溝日本妹

本身香港女仔個性格就係咁

後生果時你貪人靚女，娶個垃圾老泥妹
宜家條女貪你長期飯票
各取所需姐
一餐飯已經睇得出你老婆係果種冇咩文化既窮撚

睇落去 好真實 但願係假
btw. 好好愛錫你嘅兒子
唔好依賴呢個女人

他朝一日 當呢個女人做出過火嘅事情時 請你拎番男人應有嘅脾氣出來

雖則 莫教人分妻 但 感覺你老婆覺得自己乜都大晒 乜都做得出

真兄弟

巴打真男人

好彩我老母唔係咁
之前幾個女朋友都冇咁惡頂

生多一兩個挫佢銳氣

俾錢睇人家變

比我想像中遲咗

所有可以著住睡衣做嘅野都唔係辛苦嘅野OK?

屌你老母靜啦

我老婆今日係我返緊工果時send呢個post比我睇，見到title嚇到心都離一離
如果樓主唔係假膠的，同老婆傾下啦，特別係錢銀果道，多d野自己負責返，拎返個主導權

樓主，我明白你感受
我同老婆租樓住，所有開支我比，家務都係我做，老婆收工返黎只係休息
想扑野都要求一星期以上先有可能，有時真係冇癮到寧願玩飛機杯